# rdp_interceptor

1. Модуль server_app

- package common - variables.py, необходимо поменять DEFAULT_IP_ADDR_OUT
  на адрес компьютера, где будет стоять контейнер
- там же необходимо дополнить список грязных слов
- запуск контейнера docker-compose up --build


2. Модуль client_app

- запускать launcher_ubuntu.py (по умолчанию два клиента eth0 и eth1), можно поставить любое количество от 1